[祝KD快D好返] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (98)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網&nbsp; :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

標題

垃圾勇

鍾意0寶用標題燈

無啦 明眼人都睇得出勇士打到好似好攰咁

Green係咪禁賽？

D 龍迷都幾冇品 就算果陣KAWAI 傷 傷完都係祝福 依家KD 傷仲會比人屌

做野冇睇到
kd又傷咗？？

咁你celebrate 對面球員傷做乜？
唔係黑心係咩？

KAWAI 傷 傷完都係祝福

黑人問號?

笑撚左

平行時空?

再多個t先會禁 忍下忍下都完季

KD臨轉會都搏命帶傷復出 感動世人

kd 傷出 勇士決心大左
gg 龍無得打
重有 第三勇 又18-0

西龍豬硬

Kd 可能係傷筋建wo

259收檔喇屌退役未

好返打殘奧

他一直在玩命.JPG

龍仔射多20球罰球
應該可以拎champ

好

Kd洗底成功？

重傷仲慘過冇冠

謝巴打幫手燈

享利

算啦， 速龍的確今年機會拎總冠軍大。

不過下年留唔留到可愛都好難講

洗咩鳩

celebrate 冇話唔得 贏都好可能係時間既事 不過冇體育精神姐

清係真心定係引戰？

禾杜

見到數據一直停係12分鐘就覺得奇怪
傷咗今場好危
好想返去甲骨文再打

其實邊度都有好同壞既球迷 唔洗再嘈 至少見到龍班球迷最後都respect kd 俾standing ovation佢

當佢今場賭贏左拎返一局
後面仲有2場要打
KD呢步真係計錯數
下季都唔知有冇得同zion打波

想知馬刺熄冷氣foj收皮大家係咩反應

佢班打手乘機出嚟洗底

甲骨文收皮 下季轉場打

其實大家係咩事

Kd仆街你屌佢 ok冇問題
但係人地受傷 你仲咒人斷腳咁就你仆街
唔明你地係咩心態

抵死

好撚嘔心
慶祝 injury 仲係度大大聲合理化

大把傻撚日日咒人斷手斷腳

個世界不嬲都係咁 占狗都洗到底啦

kd明知有傷應該射波算 幫隊友引下怪 單乜打

有玩開運動既人就會明白

原來Curry今年總決賽場均罰球僅次於06dwade

大帝know that feel

呢期興以暴易暴
sor

做球迷 無論支持邊隊都好 都要有品

所以我會祝福佢慢慢抖，抖到下季

帶傷都打
留勇機會又大左

話佢無罰球就無罰球啦

贏輸都唔好受傷

呢個真
好似打麻雀咁，牌品等於人品

我o撚咗嘴

祝福zaza 幫zaza 洗底就有

勇係原罪

以前高登都冇離譜慶祝人傷

係 每個運動員都係一樣訓練咁辛苦 無人想受傷
拎人地受傷慶祝 贏唔贏都係仆街

速龍狗食屎大
見人傷歡呼
垃圾球隊垃圾球迷

除左榮狗

不嬲都係咁

如果係黑氣石 佢仲唔拍撚曬手

bowen
raja bell
zaza
以上球員斷腳會否慶祝？
或者扺死？

咁多低質球迷慶祝人受傷

竟然唔係

如果大傷左個問題就變左要唔要佢

吹牙
Embiid 聖人 mode？
Embiid 仲係網上面仲咁偽善和理非?
收下皮好嗎
人地笑你傻仔咋

終於有人講人話

屌你條友唱到成個湖人咁

佢應該真心想幫球隊贏先冒險

唔係咩叫child登

守佢果兩個都極速foul trouble 出埋去 仲話咖哩仔無雞
勇迷真係輸到痴左線

叫人點答喎

Kd受傷真相

依個唔係傷

勇士真係成日輸運, 唔係一早5年霸

場場俾人打交咁mark
唔多就奇

好憎259
但佢帶傷都出嚟打 本身都值得respect
依個情況咁傷 我都唔舒服
你話我偽善都係咁話

我祝福佢早日退役

勇做乜都錯啦 人地打手係你自已sell foul

你都ON撚9

扮乜撚

高比傷出舉世歡騰喎

個邊起馬冇咁多小學雞，呢到

落得場就緊係想贏
射完幾球覺得無野咪開始搏
換著係你落場都可能會唔理咁多 搏盡左先算

又未至於洗底成功，但今次似返個職業球員，係值得尊重嘅

AV當年有冇出黎譴責kawhi還債論?

如果係大龜同CP3 呢度肯定放炮仗慶祝 唔好話我話

06 wade係金身喎

當年勇迷都冇咁狗

亨利幫sky講波講左5分鐘都未完

有

Dahntay Jones

YES

Sure
食放題慶祝

嗱~今次就撐AV
班忽然龍迷真係當正自己係清泉, kawhi同kd咪又係賤種狗

玩具迷係咁上下啦
歐聯決賽沙拿收皮大家拍掌respect 獌狗唔計

jer夠未

都好多感動世人

對唔住，真係笑撚咗

你係到同佢地講人性係冇可能

騎士傷 cp3傷 可愛傷 邊個輸運

咪好似而家咁囉

湖冇得playoff 痴撚左線？

你咁賤?

Wade仲要俾話黑哨

咁樣斷ACL
下年打唔打到都成問題

咪話囉 咁樣都話被針對

你無睇上個 post？

如果好運啲 lbj都斷埋腳 咪五連霸囉 仲唔明

金身還金身 多罰球還多罰球喎

你收人山仲有面咁大聲咩今次條友自己傷點同

放暑假啦屌睇開啲

講左成5分鐘專業講波講埋籃球

ok 咁你繼續

點解會咁易又傷？究竟係傷啲乜會咁

貢多聖人
自己心點諗自己知啦

ACL

斷acl

一直都覺得CP3傷出唔係火箭輸第7場個重點
係自爆式鳩射3分
明明半場仲LEAD住

要佢斷腳難過五連霸

你平時有冇做運動？

想spin 去講green停賽係黑哨。。。

成班湧撚扮聖人

FVV捉撚咗佢幾場，係今場先有返d雞咋
Curry draw d foul大部分都要吹啦

搵多兩個bogut zaza 黎 加埋世紀矛王 Green 輕鬆收佢山啦

一時唔記得啲小學生開始放暑假

仆你個街 咒完人斷腳
跟住又講返勇好鍾意整傷人 然後合理化成件事
你唔諗下近啲 fvv傷個陣有冇人笑過咒過fvv
依家講緊筋腱 一個唔該下季出返嚟已經係9流流
莫講話有做開運動
冇做開運動都知咩係應該笑 咩係應該尊重

咁唔該你問埋另外果邊
當年有冇出黎譴責kawhi還債論然後今日就慶祝

擺明係報復賤種勇湖狗架啦

係網上面扮到咁偽善

你係老闆會唔會要一個成季都打唔到波嘅球員

真係好撚好笑
A~
respect

都未好返哂就上場，傷多次有幾出奇

呢度班中學雞00後反政府都唔見佢咁落力

yes感覺好左膠 家陣kd又唔係斷手斷腳職業生涯玩完 比著美欺傷出肯定成班小花小花咁叫

簽波叔返嚟就係要佢喺全隊死火嗰陣帶隊打陣地

嘩
講有品
爭冠陣容3-1比人反cap
之後加入對面
再同自己兄弟嘈就好有品

Mj harden kobe kd一樣有金身
Harden kd直頭體毛

自己抵死賴運唔好彩連輸3場了

個反差好大

請尊重 謝謝

擺明對人唔對事
唔問了

算啦 係要做狗由佢地做

對住kd呢啲垃圾都要比尊重？

表弟都幾廢

如果龍champ左會唔會即刻有反龍大軍?

lowry ibaka都係偽善

點都好
依家速龍贏左冠總算幫其他果28隊報返仇

尊重啦 你湖區手足捉你架

你斷acl

請av 回答

係

當年啲我勇同湖狗點對人

地球聯合軍

踢到嘔俾人笑大肚

帶傷上陣好撚危險 根本唔應該上 唔想見到第二個Brandon Roy呀

未好返㗎喎咁激烈

轉會前領先緊勇狗果時 講到wb0係世界第一控衛 唔好拎curry同佢比

公鹿，76人？

下，感動世人係抽水喎，同埋輪椅籃球第一人

好記得第3節開頭HARDEN輕鬆剷入去拎左一次定兩次分
之後係咁射3分都唔知做乜,睇到燥
1 ON 1冇人守到HARDEN嘅

2樣野 有條友比車撞到以後可能打唔到波 你都唔會慶祝啦大佬

今季龍係正義gc 下季唔敢講 好似勇首冠咁

屌
邊隊會想勇狗拎冠

飛落去ai度都無foul

你認第一句就得了

話說登子爆眼呢度都多人笑

一開始係撚抽水

kt

大把真心吹埋d咩曼巴精神啦

你意思即係小傷就笑得 大傷就尊重?

咪係

屌，以前高登對住啲多hater嘅咪又係咁賤

我冇笑KD 我一開始就話respect佢

A~

唔會

其實你講一句
明笑鳩你咁點
其他人根本冇得搏架喎

下季會唔會有忽然龍迷大軍

Siakam今日發波瘟 屌

vvt start

轉會組團同受傷都可以拉埋黎講, 條友係咪ON9架
一句唔鍾意259想快D死咪算囉

邊隊拎冠軍都一定有勝利球迷架啦

連登定律: 人紅必反 好似係

西琴連炒兩球

今季已經好多

就算速龍贏左champion都無乜含金量

係要比西琴射3

佢正常返D己經大炒緊啦屌

話唔公平果啲 有無睇到勇狗球球illegal screen 都無吹過

全世界都想勇士輸 咁緊係撐龍啦

FVV

又冇

Fvv

FVV3

Vv!!

笑撚咗, 第一日睇波?
隊隊都唔吹架啦

下次 @ 我，爭 d 睇唔到
我係香討幫過 Dahntay Jones 講下佢係 hawks 守 Kobe 果球 potenial game tying shot 唔係有心 injury Kobe
咁你覺得呢？

FVV勁撚到

Siakam

And1

又正常返

傷病係比賽一部分

on9 green

勇迷不願面對

見到啲平時成日笑鳩foj嘅人依加係度扮聖人真係好可笑

牙琴

走難

睇到嬲

我邊度話你有？
你講果句對人唔對事，果個人唔係指我咩？

真
反箭反勇地球聯合軍

Looney 球球moving screen 仲要抬埋腳kick 低人

咁證明 Lbj 賤過259？

3節龍

kd would not return

Kawhi話咁快又拎多個冠同fmvp
同259持平

勇準備被反cup

SIAKAM!
一野追返曬

上面個個花園xx

好難捉摸

今場係得marc發揮得好

輸了

等死勇狗平時咁串嘴啊拿

IBAKA都唔差

平時得一條友日日祝FOJ斷腳咋喎

湧狗抵
自己受撚番啦

好奇問下
當年你兩個有無屌人慶祝 Leonard injury？

點會返來. 頭先都係夾硬出.
都有醫生講話佢唔可能出來, 本來

FINAL頭4場加埋
CURRY FT:45
KAWHI FT:48

Lowry

咁都唔吹

蘿莉偷到雞

開始有d同情同擔心龍迷
笑鳩kd傷呢單野應該又入哂龍迷數,明明好多反勇黎
好似當年刺有勁多haters笑kawhi傷還債,最後都係入哂勇迷數咁

XX你老母咩, 開名啦傻閪

curry肌肉抽筋

廢CUR又鳩叫搏FOUL

yes

依件事就係真正turning point

拍撚晒手都唔吹

一時唔記得廢事拉返上去 係講緊你

klay 呢球adjust得咁靚

湯神

應該未必有 因為當年勇迷要不停為zaza辯護
Zaza無心之失 唔好盲屌

黑到呢⋯

打手唔吹

KT係咁自己打

大佬,明知輸硬,都出黎幫你打埋最後一場算係咁
佢下年都走啦

做乜上腦

1分變返12分

死勇狗 贏撚夠就笠水啦 睇撚到悶

如果勇贏返 KD又更加痴冠

屌你老母
又倒...

今日kawai 幾次冇晒位咁塞俾隊友然後 TO

唉屌 公道d講今場哨係龍到。。。

Lowry 四犯走甩左

龍又變返西波龍

可愛死左火

3分雨

nick nurse 一早要停啦

Gasol 準又唔射，唔準果幾個係咁射

速龍唔好鬆

屌FVV

CHING係咪睇緊同一場波

咁近都睇唔到

up乜

仆街黑哨

唔怪得收視跌，啲球證成日亂吹

第四節先生

VVT 自己係咁帶 之後9掟

冇得追

今場kl廢到，睇慣mj kb依啲，睇佢打波睇到我好辛苦

所以你想講啲咩

Kwai吹大左

今日得gasol發揮到

@toxicpotato我依家嬲過你

又冇kd 又8打5 都仲俾勇士打開到
龍今場冇啦

鳩射3分

佢唯一唔夠好地方係傳波 成日交落人堆到

下 走甩幾多下 蘿莉 可愛 fvv

有人話過kawhi無雞咩係班勇狗吹到curry無雞姐

kawhi 不嬲唔係打hero ball

我指佢地笑KD係對人"KD"唔係對事"傷"

勇3分準到
西亞琴個兩球Coner真係浪費曬

個陣簽zaza已經屌
睇返佢啲highlight 9成唔係 flooping就係小動作
屌你老母 最憎呢啲球員
但係kerr又鍾意用

Achilles tendon喺腳錚

ACL (Anterior cruciate ligament) 係膝頭其中一條韌帶

希望大家唔好再搞錯

西波龍想賣飛?

垃圾黑哨龍

蘿莉走甩四犯 湧仲無左3球罰球

ok

以後KD出一節夠贏啦

龍係咪無人識射三分

有一球個個空曬都傳

抵死嫁喎FOJTD成40歲人咪又係咁打

今日龍brick撚到得十幾%三分

持平啦屌 計今場 龍係黑哨 上面咪on9

Kd出一節都屌打可愛

原來鳩up

Mj冰有咁撚廢 靠罰球刷分 哈登都變mj

屌你龍有兩個KL

fvv球3分炒完對面iggy corner3
來回6分

唔出lin呢啲就唔講啦

冷氣呢單野好笑咪好少在對面D廢老對比

龍 已經無左精神面貌
話左收皮

無得打 勇三分下半場lead住時侯係晤會抄
拍定手先

以guard 計係

今場都係靠KD開左個好頭

d人以為achilles簡寫acl

球證對龍 d 雞 好鬆

右邊條女大波到

真
上兩個po見到acl 3個英文字即刻飛咗

Kd 傷左之後 2隊都變左第二隊波咁 係咪有幕後黑手

勇士想贏一場同香港勇士打氣？

係
Marc/Lowry都射得
點知比西亞琴空曬射個Air

上場好似下半場湧lead？

啲3分廢到

秒變西波

龍做乜尻丫

仲用vvt

Looney

唔用點有得贏？

Kt成日亂鳩黎

西波龍

朗尼真係癲撚左

蘿莉屌你老母 cls咁攞人個位 on9

looney

生命籃球

用下danny green會死

Looney 生命籃球

Kwai開始鳩上

LOONEY 生命籃球

咁樣zip人個位 唔撚打柒你算係咁

連登咁多位大佬可唔可以比looney上神枱

勇士主場都坐滿人

nick nurse可能係

個力好舒服...

wa long 人

LOONEY生命籃球

fyy尾到

龍開始foul trouble

速龍好運同對手多傷，勝之不武

ok
咁唔好之後比我見到你兩個屌其他人慶祝 injury
我都係之前有譴責過 Leonard 還債論今日先有資格出聲做「聖人」

game6無懸念

龍場場都總會有段時候變西波龍

唔係咁講 上幾場可愛尾撚到。。。

戇鳩鳩

又話骨折

Looney生命籃球

可愛未課vip 補返個中距技能包？
係咁剷底做乜

又開始追

佢頂硬上

笑撚死 登到vanvleet 又黎料

feel到1:3-4:3陣味

朗尼生命籃球

Kobe退休後 驊哥搵到新
吹奏對象Kawhi

kawhi衝入人群 放失咗 都吹佢有節奏咁剷

推呀

啱啱先蛇到睇波

KD 係咪收得皮？

朗隊

looney係軟骨骨折 做咩成日話鎖骨

睇佢啲反應頂住上好型

傷 今日唔出

FVV手感到

我係Looney見到kawhi都驚畀佢撞一嘢斷埋鎖骨

如冇意外收埋下季皮

fvv尾到

教世界

Jordan

屌vanvleet 果啲又潛晒落佢老母個閪到

DRAKE 呢個SERIES癲能到

Gasol 5次起手拎17分

唉睇來呢場速度都收皮.

佢教波鐘意用獨食撚

仲放fvv

應該未知下場？如果有

Fvv 獨木難支

仲話要出樓g

速龍

表弟

西波龍要發力

表弟自己射啦on9

咁嚴重？

范球王

今場如果贏真係因爲佢

黑氣石

呢個post 啲留言真係笑撚死

有咩好潛 打得差就屌 打得好咪

可愛今晚唔得
香港勇士隊加油

kt救世pls

Leonard =pippen

咪係 on99煩到

我當時夠有屌囉

到後期我咪話，到你地班我勇有人傷個陣
我會點對返你地囉
有問題?.?

係要以暴易暴架啦

又送犯

表弟比d火啦屌

gasol

對住SPLASH BROS 真係一秒都唔可以放鬆

Kerr 仲唔time-out?

2隊鬥打run

龍GoGoGo

依段run 咁重要，leonard做左乜野

運動員最緊要態度
今日兩邊d人都好
勇半隊生命籃球
羅莉，非州老都尊重對手

但龍粉 入命已經截左止 唔想做勝利球迷

ibaka

龍似輸

龍D 3 pt炒晒

西波龍今日d 3 分

又拉開

Gasol穩到痴線

有Duncan 嘅感覺

表弟好撚廢呀

鋤強扶弱
要支持湧打7龍

冇
無可否認zaza拆應有一手

Fvv 都幫唔到

根本冇龍迷, 全部反湧黎

佢打法就係咁 入就跪唔入就屌？ 有邊個係100%命中率？
定係你地對佢特別嚴格 成日搵位入佢 自己諗啦

Gasol四犯

龍3分入波未

入波

連kawhi corner 3都無
收得皮
屌你老味barney

蘿莉專打表妹

表弟廢廢到一個點

龍冇鬼用

kd 又無左？

龍上力

勇會追返場

醒啦速龍

希望佢防守唔好一fake 就跳

睇埋KAWHI會唔會上到力先

因為佢後面有一個人...

成班打得咁亂，nick nurse係戰犯

Lowry用左同一招4次 今場

手感仔第三節入撚過波未

表弟比lowry撚狗咁

輸啦龍呢場.
追極都追唔到咁
勇三分又神準今日

Gasol擔大旗啦

Ching 心水清

真係要減減磅

表弟醒下

好似睇緊鬥射3分大賽咁NBA final...

表弟咁打法下年有無人簽佢呀

講真curry 今日算好多空位

BABYFAT~~~

後面有lin頭教練

炒兩球波就踩到變地底泥 即刻要換佢走

cousin 真係好撚廢

勇狗搞衰曬

....?

可愛比ai守到好似冇乜作用咁呢場

扮傷啦求求你

鬥心

佢一見表弟就屌住佢黎打

啦 你講到個重點依度好多個個人既fans

好頑強, 速龍

Raptors...WEAK

上半場仲有人吹到佢係救世主 第一中鋒再現

都無態

表弟成日比人一步過

龍 頂撚住！

唔明 即係邊個？

Gm2唔係佢4-0左

其實前幾場都係咁
只係勇唔夠準

今場難得marc有prime performance都輸我先咁嬲

成個人好似頓左好多

湖簽到ad的落串話 底薪過湖
組隊New Orleans Lakers

lin 都未出勇已經死死下 究竟勇有幾廢

你那來的幻覺

Durant leaves Game 5 of NBA Finals with right leg injury

龍

你諗下有邊個後備pg

cousins好廢 好慢

今日關鍵應該係龍抗壓力
叫糊戰點都會手緊

相反可能勇1-3 已經無野好輸

viu笑緊cousins肥

出lin 未

咁佢個幾場真係穩定地無手感 好難唔屌

表弟廢到
波又交失，罰球又唔識入

唉, 3分3射3中

有條豪迷逐個留言比負評

第一華人

我唔明班友唔準，又打咁急係搞乜

對表弟繞前？

10% 3分命中

第4節/g6勇會唔準番

龍點都嬴

成班傻閪 表弟一樣傷完又傷即出黎打finals啦
識入波已經算係咁

looney好熱血

on9

@陳曉怡

月巴

同你講緊今場喎 岩岩炒左兩個攻勢 已經一堆「龍迷」要換走佢

再唔出lin實輸

依家想賴鳩我表
佢都頂硬上姐

如果分差超過20 淨返2分鐘會出

LIN勝負手黎一出就會分勝負
唔會咁早出

ai三分
(笑)

Kawhi又炒

AI穩定地無手感

可愛炒ft

呢個便秘陣

今場識入波仲係到嘈
使唔使打返上2場咁快d輸埋佢

要買多場飛

Kawhi 又黎呢啲

勇讓kd 龍讓Lin 打和

交出場邊屌

屌 咪撚企喺到啦

KAWHI今場真係冇咁掂
唔知搞乜黎

唔夠關鍵 不了

夾硬上無計
好好休息下季再復仇啦

可愛打到成舊屎佢

打到阿仙奴咁圍住個框猜
屌你咩

以為你講緊頭兩個series

我除咗龍會贏嗰啲之外，冇畀過負皮

白衫fake咗

SHAQTIN

想湧贏一場會唔會好25

節奏係咁打開都無計

同埋今場籃板都無乜優勢

點解龍用既人比勇少
但勇啲人跌watt跌得勁咁多
龍個啲體力好似打極都仲有咁

又準備臨完場送分

見到白色衫

Green

6分勇

呢條友真係好撚戇鳩 當正自己籃球台大佬咁 扮晒中立咁鳩up 實質偏見極重

可愛瞓醒未

Green 冇食飯？

傳乜9

kl今場咁手緊都差唔多分

Kawhi 係度亂打

換晒D射手出黎
比廢鳩射

你睇返前幾頁果班戇鳩仔

Kawhi想點

leonard如果勇後上奪冠，依段打到咁廢，作為所謂當家超巨，佢好大責任

掛住睇波分身乏術

Leonard 第三節 1 分

一球3分啦

成隊除FVV同細家嫂全部COLD HAND點打

吹大到痴左線

現場龍迷開心完後
都嗌返KD 仲要差唔多全場嘅人
假又好 門面又好 真心又好
都做夠

散曬
原來輸緊16分

今場可愛進攻麻麻

龍場場都有人爆發

Intern仔黎嫁咋

但係都拉唔開比分==

無論樓豬用咩acc都俾人屌

Kawhi今場真係搞咩呀

西波龍又發作 亂到

睇hupu好似confirm左唔係Achilles
因為斷跟腱可以即刻知

佢下年都可能走

湧猜到幾空都好，射得既都係得果兩個

西琴正常少少 速龍已經lead緊

差唔多la

Kawhi 呢場打得差

Credit to warriors Defense

6 分呀

Kd聽日又照MRI

點計數架

除咗kd之外主力全部都打多打足五季Play Off喎

大數學家

邊度16分

可愛真係俾人吹得太大

關體力咩事

當電療咁做

最高薪intern

冇左kd 可愛之後兩場其中一場上力都夠做啦

yesss

Let’s go warriors

一場論

感覺上
冇kd勇 4:6 速龍

一陣你又登到佢第四節爆發 接管比賽 拎fmvp

嘩屌你老母
啲表演好柒

咁你又唔好一場就話人吹大

6分有得打

同kd唔係一個檔次

Kd係咪之後都出唔返？

如果kd 斷Achilles 下年仲有冇隊max佢

龍3分 24中5 先輸6分

睇番頭4場知咩事啦

屌你老味 一場打得差又跌落地底泥

呢節好似唔多覺眼Kawhi有射中距
下下剷底->比人夾->硬上（炒）/搵人傳

一定有

勇又底薪簽人

笑撚死

佢都係人嚟嘅 成個series攰一兩場都好正常 佢chur足4場咁濟

kd ed 級數 都爭住簽

==========

連登仔要求真係高

廢CUR真係次次要企出黎佢都係收皮果個

同上面啲lin迷一樣囉 炒兩球就變地底泥

點會冇

Nyk一定比

27個罰波第2隊火箭

勇士拆解左條傻鳩了

下？咁傷 仲想睇佢洗底

聖堂射手？？

減3成功力都夠屈機

yes 唔係話佢唔勁 但未去到嗰個level

一場打得差= 吹大

連登仔好識波

danny green 3rd air ball

減3成都同可愛差唔多

我射都準啲

第四節接管比賽

表弟又炒ft

用咩acc 都好 講野果個人既性格係唔會變

可愛已經5個turnover

我話換vvt用green，又被代表，話我Lin迷來discredit我

咖喱可唔可以再打得有火d?

佢有身高手長易過其他人轉型好多啦
況且大傷完一早都轉左唔少

Cp3 33歲傷完都照max 啦 何況kd

今場佢同kd相比差距太大

表弟廢到

龍主場champ pls

垃圾cousins

龍怕乜撚
炒咁春多又cold埋hand先輸6分
就算呢場真係炒粉，之後求其一場kawhi上力都屌死無kd既勇啦

十月尾出得番 應該

伊巴卡

呀曲

Lowry 又撚鳩卡臣

Lowry 撚cousins

蘿莉真係專搵表妹打

蘿莉又黎呢招

Lowry又屈Cousins

根本唔同人嚟

lowry真係
次次FAKE一FAKE表弟都MARK唔到

垃圾勇幾時收皮

Ching 咁快知

可愛第3節係咪拎得1分?

今場要champ 了
感覺要黎了

伊巴卡痴左線

好撚25
打完速龍勇士
咪聽日再打速龍勇士
想所有野都早啲完
如果留會, 都無心機睇

有冇諗過係表弟問題

Cook

驊哥怒屌表弟

Let’s Go Raptors

今場速龍 算唔算全民皆兵

MRI 都未做

上次傷都休成個月 傷上加傷 斷估都唔會呢3場出得返啦

其實場場都算

Lowry睇住嚟食

皆冰

咪話表弟下下都FAKE得起

笑死 表弟比人弱點進攻

lowry 撚表弟 撚到

慢撚到

依巴卡

肥閪到咁點做react

可愛仲未爆

Siakom 無限體能

Kd

Kd 走撚埋啦

有乜好屌 本身就慢 傷完仲慢 屌兩屌一陣表弟夾硬黎又傷埋 到時驊哥就比班偽善撚屌死

諗起skip bayless串佢mentally weak

kd揸拐杖

KD要去打殘奧啦屌

蘿莉醒了

Kawhi肯step up未

成日都追唔到，六分

依巴卡勁到

Bell

博盡佢呢場搞掂啦

如果今場champ fmvp係咪siamkim 定可愛

lowry都出到野
kawhi出埋啦好嗎

Wow

蘿莉

隊史首入 Final
仲係全加拿大希望
興奮程度同啪左針應該差唔多

今場啲calls吹得好緊

又比你登到一球三弟

kd 唔番去睇？

拿拿聲今場完左去好無
聽日要打香港速龍

Ibaka

邊場champ都係可愛

搞撚掂 個氣勢打起晒

貝爾 真係好廢

依巴卡又做奇兵

屌你老母咩on9仔j.bell

Let’s go Raptors!!

又係bell漏

上力

似要早啲驗傷

18ka 個頭有火

呢段大部分功勞都係Lowry

龍贏有bell

Bell廢到

好撚緊張

Bell哥垃圾到

靠ibaka同lowry 撐住

唔係果到聽朝先照mri咩

呀bell 俾華哥屌唔識人球兼顧

冇咗kd成pat屎咁 手感籃球快啲收皮

SERGE
IIIBBBBAAAAAKKKKAAAAAAA

gsw d bench。。。。。。。。

Bell左望右望 笑死

打得咁差都追淨三分輸都冇野講

華哥今日口齒不清

佢話自己係第二個green 喎 全能防守大將

吹奏lowry

又話bell哥係2 green既 都唔識守

講住番去上網睇紐約啲樓

球迷睇波

Ibaka足球式慶祝

鏵哥真係好撚好笑

表弟下季仲邊有人接貨

今年得呀曲算見得下人

其他都唔係好得

洛杉磯ok?

Lowry 離開左ddr 升左個level咁

一出bench就倒水

黎香港睇勇士打速龍

冇啦我係Kerr今場贏到
之後幾場都要叫kd傷住打哂48分鐘

無左魯尼 點打
Bell同表弟垃圾級

多得bell 發夢

Viu 播果d廣告好撚垃圾呀拍得

Bell依d打學界都唔合格 on99咁

南華 傑志

防守IQ 負分

已經無人可用

你係咪應該調轉講

勇打到就死咁俾佢拎到多場咪又係柒

籃網

紐約：冇話要簽你喎

同raptors差10條街 - -

Bell當年巡遊慶祝奪冠俾ai屌佢玩到過晒火就知哩條友無腦，智商極低

垃圾拎去回收都冇人想要

真，除咗playoff first round game 1 0分

基本上正選上場就要打爆對面
bench上就好似倒水咁倒

速龍真係好顛

拿多年老底再去cba

快啲輸啦湧士

無KD玩撚完

drake好似有份落場打咁

Richard Branson都嚟睇波

慢過boban

Drake

sandstorm

drake 好正

冠軍已經誕生

平時green一定屌爆防守甩人個個
但係佢已經唔屌bell了

Siamkim成個勁有體能既c機咁

你估組五星戰隊唔洗代價咩 後備都比埋五個all star你好無

玩咩？

點玩

工聯會小朋友籃球興趣班

derozan喊緊

完場隊林佢

唔該檢討下

落咗啦 起場邊9叫嗰個係fvv

Curry 個樣好攰

朗尼都傷退埋

屌黎做咩預左

Looney都無了

Looney又傷

一場傷兩件勇收得工

今年得表妹一個wings戰士
當年仲起碼有大衛西同mcgee

大勢已去

有kd都仲有得打
無kd 表弟又廢，今年又無左shaun livingston
bell 又廢
真係打閪

Kawhi

天滅gsw！！！

Leonard

睇住你黎block

龍主場奪冠了

冇啦looney傷埋

勇士 盡左力

隆尼傷先最緊要

勁鳩

我屌你 green笑到

屌你draymond green應該射返多啲啦

廢CUR笑撚到我

kawhi

速龍有氣勢

西波湧

屌你老母速龍

On9仔綠

green

CUP硬啦

型完又7返

好睇了

可愛真係攻防籃板全包

可愛成個櫻本咁

上 龍 最有希望呢幾分鐘

Green 又柒番

年年都想有其他隊既正選收一百萬同你打後備？ 唔好咁癲啦勇迷

老是常出現

大勢已去了

伊巴卡今日功勞好重要

on9 viutv

咩1古5

冇埋looney 贏今場 下場都死

Viutv

？

屌你老母乜撚野笑容黎

POWELL

個畫面都頂唔住

屌你 viutv 個signal

viutv

其實我想睇呢場gsw贏
想睇佢下場仲可以點玩

有咩好檢討
暴龍得分咁平均

打緊飛機老母沖入嚟突然

斷左幾秒打反擊

Kawhi 呢d位 G4係入硬 今場真無態

kawhi 做咩呀

Dunk撚爆你

嘩 咩轉身黎

屌你老咪咁都無走步

可愛今日垃圾

垃圾viu

黑撚左個幾秒做緊咩 無人知

Viu dead air

贏左今場 下場都無

表弟出番黎 正

travel 下話

走晒步

咁都無走步 好撚野

走步

咁都無走步

個個都挺身而出啦

總決賽 d球證都咁廢

Kerr發嬲了

Powell 飛起咗

Viutv成班一齊黑畫面

咁都唔走步

呢個形容真係;.

馬刺果兩年空晒三分5成幾六成添 而家都無晒

omg

cls，咁都唔吹

viu 場場都有信號問題

字母哥起步距離

多倫多 打爆左viu？

屌你可愛咁都唔計travel?

走撚曬啦又唔理 refs

啱啱入樽嗰個係張家輝嚟

viu 係咪咁廢，乘日關鍵時間都斷一斷

Powell

轉左張家輝打緊

屌你老母垃圾雞

散到不得了

黑畫面，有嘢唔出得街

跟住d人仲要話龍冇雞

Kawhi 真係做咩都唔會比人吹，岩岩draymond個球咁都係走步，呢球又唔係

時間停止器？

乜撚野呀

屌咩 又眼前一黑極黑暗

笑左

nba做野

今場算唔算有少少主場雞

球證真係

陣間會還番雞通常

講真kd真係勁，進攻一起手係有一種食硬嘅感覺，依家在場除左curry好少少，無一個係有依種能力，個件吹到咩速龍單核playoff第一球星真係得啖笑，我未見過一個吹到咁大嘅到依個關頭係做唔到野

仆街球證

少少

自轉埋360都唔吹 爽！

魚文樂上場入左個超遠3分

真係痴撚線

球證又小氣又廢 點搞丫

咪再漏wide open啦

以後剷籃 第三步 跟住單腳企係度等10秒先交 都唔計走步

三節還幾分鐘

大家禁多次99 呢個atv黎

KT呢

球證收咗錢

天滅勇士

跳巴雷舞啦屌咁都唔吹

今場好撚垃圾

屌球證一陣又食T

唔咁吹你估球証出唔出到多倫多呀拿

還返雞姐

Nba d雞真係成日搵班阿伯吹，眼朦耳聾喇

黑到仆街 不如直接話贏唔洗晒力打啦

金身左成個playoff，唔出奇

見到 Leonard 傳左個波出手，第二隻腳先落地

仲少少
D雞好明顯偏曬龍

有無travel？我都唔肯定

On9 咁都得架咩個兩步半

而家暴龍打勇士真係香港寫照

堆雞真係R撚晒頭

而家nba邊有走步 harden 收完波 double step back 完 一樣可以慢慢睇定黎傳

仲有人話湧黑哨

進攻者，防守keep到

洗唔洗咁博盡dunk
好似差d炒

痴線

green個球無咁明顯吹走步
呢球唔吹
一來一回

平時d 總決賽 都會派d有經驗既球證
但呢場d球證

球証推翻左我呢廿幾年既籃球知識

有無慢鏡睇下

進攻無手感其他方面仲係頂級 仲係好大貢獻

勇士d板凳深度......淨係要求啲主力
速龍d人得分平均

駁唔到

鍾意KAWHI都咁話
今個FINAL D雞真係吹哂俾佢
剷入去大嗌一定有FT

Let’s go Raptors

但係屌還屌 屌咗啲表演先 好撚柒呀媽呀

谷下谷下

一場跌WATT就變地底泥

老歌

ref: 快d比龍champ唔想做戲

直接頒獎啦
黑撚到咁

唔夠打 損兵折將仲要比人恰

真

金身

咁都唔肯定 第一日打籃球？

4-3 4-2 4-1
越嚟越輕鬆

香港嘅速龍黑定美國嘅速龍黑

2分

集氣Raptor

你老母。。。

加仔係比較on9

Cup

屌你老母咁都得

表弟好撚廢 好似要湊夠人數打咁
成隊都無乜人識射波咁
啲防守跟跟下可以跟甩埋人地

可愛

Leonard

燈到kawhi入

反cup

RAPTOR LEAD

可愛！

垃圾勇再見

16 10 6 3 都叫交到貨啦

玩完

燈

命運是對手

屌你，終於有一球

根本都冇，何來深度班友用黎湊人數

你目光銳利, 前世一定係廌 , 得你一個睇到, 全世界都睇唔到

利申: 我都睇唔到

而家見到 速龍好波 天滅勇士 都開心唔落

又一場論

球證

返黎啦

燈到

Leonard 入zone

Me open post

Bye bye

又走左球步都唔吹

可你老母愛咩 viutv delay

唔反湧了

可愛接管比賽

Kawhi接管比賽

又無走步 可愛已經球星雞了

Kkkkaaaawwwwaaaiiiiiii

反超

Kawhi from way downtownnnnnnnn!

好緊張呀

可愛癲撚左

wa

黑撚到

[龍勇 game 5 Q4] NBA 2018-19 NBA Playoffs 討論區 (99)